網台MyRadio 踢爆原來魚旦革命義士李倩怡流亡台灣後 民進黨政府並無對其有大幫助

李倩怡現狀：

沒有身份，不能工作，沒有書讀

只靠香港的金主維持生活

同活死人沒有分別

本土最前線 200107 ep221
主持 張珈衍
嘉賓 張文龍 Red Fish

p1 of 2
2020 中華民國總統大選觀選團
YouTube:

MP3:
下載點(一)

下載點(二)

下載點(三)

p2 of 2
勇武派被[捉鬼]情況非常嚴重，退場是必要。
YouTube:

MP3:
下載點(一)

下載點(二)

下載點(三)

正常

MyRadio=黃6撚=韓國魚

兩睇
如果係國民黨已經送左佢中

只能靠自己，根本台灣人視我們負累，好多年輕人都係咁想，只有去歐美多左膠地方先接受政治犯

所以我話唔好下下預人地

亞洲地區好少地方會接受政治難民

已經冇趕你走你仲想點

表明就係唔想台灣死
暗底就係 台灣死左我地連低成本移民既地方都冇埋

得歐美會接受

其實可以去d大學度旁聽學下野，又唔洗錢

法國佬既節目
關6撚咩事

所以香港人較想蔡英文贏，唔係覺得民進黨好勁好幫手

呢個網台背後金主

千五支中共導彈描準住既地方，你去埋我果份喇

我諗得北極南極先會冇導彈俾人描準

唔係你想點

所以就應該投俾國民黨？
樓主你想表達呢樣野？

節目入面都有咁講，勸佢盡快去歐美

唔趕你走仲想點

要搵人幫幫手

亞洲國家十個有九個都係垃圾黎

你憑乜要人地幫你，搞笑？人地台灣總統點解要幫你，有乜著數？佢唔掂嘅，等我地香港人自己幫。分清莊閒先，如果發大財上場，同意逃犯條例，777又可以再推過，之後手足被遣返。手足做活死人定真死人？你揀

又非黑即白 痴撚線

on9 唔趕你走仲想點
比間大屋你住？

咁你想投白票？

之前之鋒哥大支野到
逼台灣立難民法
可能佢地想去到台灣有包生仔五星級服務

咪係
碌撚撐韓國魚嘅關咩事

我地撚有票投台灣總統

6月個陣已經同傻鳩講左人血饅頭
佢唔趕你走算係當比左饅頭錢 你班野唔好當正人係自己友上哂腦咁ON99

你同我係台灣選民先算啦

黃毓民國民黨

條友痴撚左線係咪以為難民有得投票

一早話台灣食人血饅頭，d傻仔仲幫空心菜兜，話台灣比你停留仲想點。咁不如李倩儀一早去日本搞庇護仲好。黃瓦全識睇形勢咪醒，無比民進黨政府個戰鬥look去台灣而去德國

唯有打黑工

問下佢取態姐

利申：如果我有得投，投票會投d令國民黨輸既票

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

又黎呢招?
我地唔理XX贏
我地要XX輸
大佬呀 台灣玩民主制早我地幾多年呀

上面有幾個啦，其實你去日本佢都唔會趕你走架，差左批唔批你個庇護身份

其實已經算係咁

日本好難政治庇護

我係咁架喇
我唔識政治，見到親共既建制輸我好撚開心

我同意 係要光頭佬輸
但你都要理解下背後個原理
唔係一味盲反
你都要有理據支持你既論點 先可以令人信服

革命就係有成本, 求仁得仁
人地台灣俾你留係度已經唔錯
講真你又唔係做過D咩轟天動地既野
只係犯左法著草咋, 垃圾

點解人地要幫我地先 收留手足已經好好 換轉係國民黨送左中了

唔識政治咁你就出少句聲，都希望咁多人唔好再幫空心菜助紂為虐，水人去台灣，仲衰過叫人去日本，係好過去俄羅斯少少。呢個年頭買單程機票去法國唔係好貴

政治難民既真實係咁
你要相對比既係國民黨會毫不猶豫地將佢送中

國民黨會送你返大陸

拉

衰啲講人地冇義務幫你 你當你係邊個

你諗多左，始終要理國際觀感，應該會好似而家咁由你入黎但唔比庇護，由你自生自滅

係 人地都唔係奉旨幫你

咁送中比大陸示好 會唔會開心d

成日話人人血饅頭, 不如講下, 你D 血已經流左, 人地食同唔食對你有乜關係? 而家人地係咪推你出去擋子彈? 你失去自由係咪人地台灣害成你咁? 唔好下下乜鳩都話人地人血饅頭, 人地只係同你咁啱有同共敵人, 而咁啱你已經流左既血佢可以增強佢既實力而已

好聽D 係, 幫你係人情, 唔幫你係道理, 你班友就下下覺得人地在情在理都要全力支援你

要分化去台灣分化
你黎連登做咩

真心求教,咁台灣應該點?真心唔識

大選近了 打手post湧現

搵左王丹未
關民進黨咩事

其實預左

唔駛你俾錢，連打工讀書都唔俾，迫你自己捱唔住返香港，正pk

泡菜魚做高雄市長已經出盡力水奶共,仲入埋中聯辦,你覺得佢會理國際觀感?

我都要跟你學下野

理解下俄屬香港點解係香港唯一出路

在野黨唔同執政黨，執政黨好多顧慮，正如蔡英文未渣fit民進黨都嗌過改國號

黃毓民=死共狗

起碼共匪唔會派兵登陸歐美國家

黃毓民已經清算晒myradio入面反國民黨嘅人啦

讀書都唔得？

我真係唔明點解香港人對日本有咁大幻想

條友馬後炮就識
又唔諗下當時面對概處境同今日差幾遠

碌撚話過韓國魚唔會選總統只想發大財
燈力勁過老燒

依Ｄ咪仆街，仲有成班人支持，同當初支持國泰—9樣，根本唔俾打工讀書又咪想迫你自己送港坐監

民進黨一直用香港反送中黎拉票 依家選前兩日先俾人踢爆原來無幫過香港人 到時投票大反轉就好笑

國民黨一定會揸住黎大講

咪係 唔通真係要搵埋工租埋樓俾你?

試下去其他東南亞國家 例如泰國呀
一早送左你返支那喇

訓醒未？kmt推得吳斯懷出來已經放棄咗國際觀感啦

揸正來做分分鐘趕扯你啦，班香港國民黨支持者係咪食屎大

又要用我地宣傳，你當宣傳費，俾人打工自力更生，是最基本，人地德國有生活費派呀！

人工想打工，台灣唔俾

沒有身份 不能工作 沒有書讀
擁抱自由 桿衛理想 忠於良心
同活死人沒有分別?
又用大陸果套嚟衡量價值?

台灣有咩責任照顧你班人

香港人想自力更生打工養自己，但冇台灣政府批准唔得

去台灣港人鋪
技術上義工落掦幫手得唔得？

真 民主一直都係含投

咪試吓去日本睇下點

真

其實早應該去美國申請做政治難民

保障台灣人飯碗有咩問題，台灣人先係選民

冇身份當黑工？
咁落力攻擊台灣既樓豬

唔係叫民進黨政府照顧，最起碼都俾香港義士有工作許可，可以自力更生，依家同等死有咩分別吖！

唔好白痴啦
呢個時候仲想分化？
dllm

唔係話民進黨好，係要國民黨韓國魚輸!

台灣加油

台灣人無義務要幫你

法國佬講既野
可以入6撚數?

唇亡齒寒吖阿哥！

myradio之前究踢爆關sir同社民連搭膊頭，最後咪又fake news

why?香港人有特權？
制訂國家政策係出於同情？
點同國民交代？

所以工會勢力係必需

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

最緊要唔好俾多舊魚當選，
義士我地都要幫，
香港人自己救

有幾多個香港人去台灣做政治難民吖on9?

得果200個，邊會影響台灣人飯碗？

講嘢都合理啲喇

點樣唔關我事 之前好多人都以為民進黨好 依家睇到只係好過國民黨少少 希望今次之後真係會幫香港人

係 之前仲要講到會接受香港學生讀大學 得個講字

哇 屌你老母 呢個post 既人係咪痴線 睇下德國點對香港人啦 台灣咁撚仆街仲要不停幫佢洗白同含？

香港同台灣始終隔個海

真正滯留在台嘅義士情況，未必如我們想像中咁美好

咁落力攻擊台灣
問下自己有冇幫過南亞受政治逼害既在港難民出聲
爭取福利
你係本地人都唔會左膠到幫外地人
真係總統，最大黨>>>>>>國民想點都得咩

依家民進黨個做法只係當香港人係拉票既condom 之前講既都係廢話

民進黨唔會台獨㗎啦
死心吧啦

美國立咗人權法啦
點解仲唔去美國
美國一定收

一直覺得台灣係做中轉站
一定要轉去歐美

你到底係真痴線定扮盲目激進打手 製造衝突

唔趕走你已經好好啦 仲想點

難民營由鐵絲網圍守，只得一個出入口，周圍有軍人駐守。二人被分配至四人房，與一名阿富汗難民同住，營內最高峯有過千人，臭氣熏天。營內提供簡單食物，如方包、芝士和以假肉製成的火腿等，而且限時分發及需憑卡領取，「冬天最難捱，下午4點至6點就派餐」。

二人輾轉被分派到第三個難民營，衞生更為差劣，要與600人共用兩個男廁，排泄物滿地，「沖涼房道牆都有排泄物」。該營前身是倉庫，沒有天花板，夜晚他人的交談聲、嬰兒哭喊聲不絕於耳。黃說，難民通常轉至第三個營時會收到申請結果，時間特別難過。

在難民營內也要承受無比的精神折磨。黃說所有難民都為申請憂心，「大家好多負能量，變咗自己都好負面」，加上環境惡劣，不時失眠，甚至想過輕生，「唔係喊，係啲眼淚會一路流，轉身時就會發現枕頭濕咗一笪，成晚都係咁樣。成日會諗自己點解會搞到咁？我做錯啲咩？如果俾人送返香港點呢？留到喺德國又點呢，自己好似好廢冇乜用，精神折磨好大。嗰陣覺得太多問題承受唔到，覺得完咗佢（輕生）會簡單啲」

點呀 有幾好呀？

簡單總結
瓜田李下
台灣投票前先開post挑起對立，有咩居心自己諗

我其實覺得蔡英文
吸緊人饅頭選票
香港人越慘 佢越多票
但其實又好似無咩實質嘢幫過

投國民黨可以再著草。

起碼依家審查完
三年就PR

乜撚野叫活死人

我都出過post話台灣根本wfc班手足啦
仲比人屈五毛
即係唔係唔支持蔡英文 但係佢的確幫唔到手足幾多

仲有上次九合一選舉，李倩怡同林榮基都有幫民進黨站台。今次？影都冇，大家知咩事啦

明明係香港主動講，叫台灣小心
佢再廣播出去全台灣
講到佢自己偷黎用咁

當香港人係condom

好撚多教徒

未必得嫁
我間學校既話，有時校內人士都唔一定俾旁聽
就算校內有d要同教授打聲招呼問過先俾旁聽

咁我哋有無用東南亞難民
嚟拉過票？

算啦靠自己啦
光復完香港，義士先會有機會重獲新生

心水清 民進黨不嬲斬係呃選票
黨綱係台獨 已經係執政黨 議會過半數
點解仲唔宣布改國號為台灣

李倩怡就叫手足，屌你哋啦，厚顏無恥，前主持楊逸朗算咩?

e頭叫今日香港，明日台灣
嗰頭話唔准你講呀，消費香港
咁精神分裂我理解唔到
咁句野講比邊個聽

MyRadio=黃6撚=國民黨潛伏香港既死剩種

無政績一直食人血曼頭
你睇228明明果時都未出現民進黨
次次選舉都會拎出黎吸票

所以想表達咩？

你一日都出好多post 喎

成日開埋d新聞post溝淡政治立場
一到關鍵時刻就露底囉

你盡量搵D係大演講廳上堂既,多左個人都唔會比人發現既就得

真，問佢係咪應該投國民黨
就唔答，話我on9 非黑即白
有冇d新技倆呀，好悶呀5毛

佢而家轉飛德國得唔得？

自己睇番第一版，邊個應你先出嚟9up喇柒頭

手足只想打工養自己，不是要台灣人施捨

其實憲法上中華民國國土包唔包括埋香港

冇書讀
似係佢問題wo

呢個係事實，個個當台獨祖師爺林濁水個台獨綱領係臭西咁

Show blocked user-正義王

咁又點？想問智利人搞唔掂黎香港 唔幫係咪要屌

政治倫理?

咁你覺得應該投邊個呀
唔答就算啦
講幾句習總死全家，抱走習總老婆就算啦
放過你

成班奶小英西，手足只想做工讀書，點解唔幫下手，你如果唔幫手，ok，你就唔好利用我們拉票！

以前無人關注係可能幫得少
其實黃國桐個保護傘計劃佢可以去搵
唔明點解去到人地國家 老馮話要咩就有咩

agger

你條撚屌
做咩啊 好驚我地幫蔡英文宣傳
想出黎做抹黑

司馬昭之心

台仰應該幫佢

屌你老味 話佢非黑即白個個係我
個post講緊民進黨冇幫義士 又無啦啦撻句係咪要投國民黨呀 都on9嘅 兩樣野一啲關連都冇 屌民進黨就=支持國民黨？ 民選政府從來都係受人民監督架啦
最重要嘅係佢同我又唔係台灣選民 講乜鳩都冇用啦

講到有得投咁，你有票咩

如果我有，我都算係淺綠，講完

唔幫我ok，但不再搵香港拉票

由頭抽水抽到尾，FB啲post成日都講香港，唔知仲以為佢要去選香港總統

從台灣角度嚟睇，點樣定義係「香港義士」？
開咗個先例，個個去到台灣話自己係義士就可以長stay仲可以做嘢，咁仲洗有移民制度嘅?

我盞班去台灣友慘，呢個仲咁多人幫空手菜兜，根本講唔通，都唔知係咪收左新台幣先咁落力消毒

台灣人可以不幫義士，人地自己，但政客就咪再用香港宣傳

法德會有新活費，就連最差日本起碼比三餐你唔會餓死先

你估好多人恨去台灣

李倩怡比人告暴動呀

人地冇趕你走 仲想點
洗唔洗搵幾個賓賓幫你洗埋腳

識有幾個比蔡英文話會支援港人與港人同在感召，七一後去台灣，但個邊無支援比台灣當人球咁踢，焗住返香港之後比人拉，台灣係咪食人血饅頭自己諗

人地唔係老奉要幫香港 剩係唔想台灣變成香港咁已經係投蔡英文既原因

食屎啦，人地想打工養自己

講真 幫義士都係出於人道同道義上嘅支援 唔係老奉 就好似德國幫黃台仰 李東昇咁
但係一邊利用香港黎做選舉宣傳 但係又冇實質咁幫義士 係比較仆街囉

屌佢老母唔撚係嗎！？！

香港政府無食過人血饅頭，無講過與印度同巴基斯坦人一齊奮鬥呢d說話去cap光環cap南亞資本。同人地會比你行街紙養掂你自己

係咪要要求同陳同佳一樣住大屋？
從來別人唔一定要幫你架，台灣冇義務吧？
台灣選舉時先講呢 d，客觀係想幫韓國魚助選姐。

真，呢個係無可爭辯
從心底希望國民黨大敗

宣佈左台獨 就比中共打
一打就無油水

[i[/i]

台狗正仆街

華人係仆街

hi
BBBBBBBBBBBBBBBB

選舉到了，露出猢狸尾巴了

你話唔係共諜都幾難令人相信

你隻打手 屌你老母 我幾時有叫過人投魚 依家係講民進黨都係仆街都係當香港人condom

你隻扮盲目 扮激進打手可以收皮

唔好咁大種乞衣啦
全世界咁多流亡人士香港救過邊個
唔好講阿屎撈登
成件事關你事
反而香港救最多係中國流亡民運
望吓自己身勢先話人啦

你憑乜大種乞兒叫人幫
你歷史上幫過邊個
柴玲呀？

又呢啲時候走出黎話冇幫助你
好呀 等韓國魚上任
即刻就捉你返大陸審

根本當香港人係用黎拉票既condom

好心啦
又係Korea fish

放負勇武義士退場，屌9蔡英文唔幫流亡台灣義士。
連串 post 客觀都好似幫緊支共。

總之我地就唔捉鬼，不割勇武義士，和理勇，聯合蔡英文政府，歐美等國家抗共！

岩呀
收留你係人情，趕你走係道理

據我所知97後香港政府從來無offical咁話好同情某某地區人道災難，政治迫害，d人好慘要幫佢地。但我打開電視機同報紙就成日見蔡英文話要幫受迫害港人，與佢地同在，台灣係佢地堅強後盾

其實好簡單，家下唔係做ed野既時候
台灣都係生死存亡
比共產黨傀儡上位，比你難民身份你都走
投票前黎攻擊，露曬底啦

其實同d左膠成日話Donald Trump唔係好人，唔好信晒佢一樣

鬼唔知咩...懶醒

口講only

國民黨一贏4年內一定和平協議，入中聯辦都做得出

其實要走佬唔一定要去台灣

你揀得 台灣 都知台灣無野幫到你 要做黑民

大把地方可以去啦 英美澳加 大把黑民 做黑工 生活如常

唔明點解覺得台灣有責任 又唔係欠左你

去邊度自己衡量啦 要政治庇護 都應該去可以庇護嘅地方

明知台灣無呢回事仲要去 去得就自己承擔後果

除非 無得揀要偷渡 除左台灣邊度都去唔到姐

已經無得揀 就努力生活 落去 咪成日話人唔幫

真係無言

唔一定露底既
明白佢地見到香港人咁撐民進黨點都有d唔舒服
即使佢地都知國民黨唔掂

我認同應該走佬去歐美，最睇唔過眼空手蔡食人血饅頭同有班人爭住消毒

在台手足完全係有苦自己知

如果有心想接受軍事訓練就去台灣
應該有當地人肯教

一句講晒
收皮啦熱狗
快d去西環拎人工啦

人地付出過代價 ~ 人地戒嚴果陣

香港人 仲享受緊英殖嘅自由 都唔知政治為何物

唔殺到埋身 無人會 想流血革命去爭取民主改革

入得共匪手 革命 注定係香港嘅必經之路

唉...台灣唔可以做終點站

想表達啲乜？投韓？

個班唔係走佬去台灣班祟台撚咪好笑囉，擺明食你人血饅頭當你人球咁踢都照幫佢消毒奶袋底。反而德法呢d就算最後批唔到庇護都起碼期間有飽飯食就屌佢地左膠，親支，出賣自由世界

佢係女都仲有本錢，
一眾男手足未仲大鑊

我考法國外籍兵團唔好？

起碼冇遣返

講出民進黨有幾仆街就=投韓

你個豬腦得二元法？

成日 覺得台灣同你有親真係好奇怪

唔怪得傳過佢做雞

考法國外籍兵團難好多
仲有如果有一班人去 可以組織吓

有乜著數？
唔係因為反送中
唔係因為消費香港義士
蔡英文唔駛選已經輸咗

問題係果班黃絲 重覺得好開心

我同意 香港要死到貼地 佢地先會覺醒

但我認為佢地會 走佬 而唔係反抗

我呢d窮撚 只可以投共 先生存到

要投宋楚瑜囉
唔係做乜針住蔡英文
黃毓民家下咩料
成班信徒幫手間接助攻

岩呀，
同台灣無仇無怨，自已受過既災難，真係唔想係佢地身上睇到

收留就已經好好啦仲要幫？
非洲夠好慘
香港人唔每人捐幾千一個月幫？

講到小英咁賤，又唔認支持國民黨
直接投共產黨囉

佢地唔撚妥香港人咁撐民進黨啫
大部份香港人都無票，投條毛

係無票呀
我係度陪下人吹風之麻

關於香港個part，其實個國民黨支持者並無講錯

又或者我用第二個詞語，誘因。如果你認為佢消費緊反送中，佢依家已經做緊。請問依家佢幫哩位手足，會為佢帶黎乜野唔同或者更大嘅利益。假設有，幫哩位手足嘅利益大，定個cost大

而家個個都畀人告暴動架啦
將條線定喺暴動，被告非法集結嘅又會覺得點解唔包埋
同埋，咁因為驚畀人告暴動而流亡嗰班呢，又幫唔幫？
台灣連自己都未顧得掂，仲點理你香港人呀。

香港D韓粉既觀點真係平行時空
把括6L一講台灣個agenda同double standard真係弱智先信

成班天真到笑死我

唔趕佢走已經算係咁，外國就係外國，人地冇欠我地啲乜

我地最多只可以叫做俾個借鏡佢地睇，引以為鑑，講話係幫佢地就絕對算唔上

莫分化

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

係台灣冇乜出路，試吓去加拿大申請政治庇護，benefits 好d⋯⋯落機申請.....之前簫生話可以幫手因為加拿大有人聯絡左佢，聯絡肅生.......

依家仲有沒得走去第2度
仲有依家去左台灣果班手足

美法德，衰d講句去日本，俄羅斯可能仲好過去台灣

佢邊段片有咁講？

X2
其實流亡台灣手足可以一齊開個Youtube頻道，
如果講政治無收入的話
咪講下其他野，
夠1000個Sub已經可以有廣告收入。

我唔信到時香港無人Sub佢地個channel變相經濟支援佢地。
唔會搵好多錢
不過好過零收入完全靠金主。

魚蛋革命同反修例運動性質唔同，首先當年魚蛋革命無200萬人支持，而且革命係建基於維護小販呢樣本土文化，難以獲得海外支持。

我之前有d非洲及中東朋友都申請到加拿大refugee status, 佢哋同我講落機declare 係機場辦理初步手續，之後送你比ngo 有地方住，等排期上court 睇approve, 當然去之前佢哋已經諗晒點講/寫......

你都on9,聽你班狗頭軍師講就死，好彩李東昇同黃瓦全醒又無天真到以為台灣真係會幫香港人，走佬去德國

Ok thx

精神上啦
其實人哋可以話睇你唔到的
大種bb

你講到人哋靠你先掂咁
唔講以為人哋成就你有份咁
種B

擺條空片都追住黎睇（前幾日響個唔關事嘅post講過）

你試吓去馬來西亞聯邦緬甸吖
死lun咗嘞已經
豬西大種

你？
係咪bts嗰啲army咋？種B

就算民進黨點偽善仆街都好，一定比共碟國民黨好萬倍

好多人只係諗台灣，其實可以試吓美加，加拿大收難民就出名㗎啦⋯⋯好多NGO, 教會及基督教團體都會sponsor refugees.......德國都收左我哋兩件啦⋯⋯